BU reg科嘅入曬黎

有無人可以放GTCU2026 00001出黎？😭